賭王何鴻燊病逝 終年98歲

一日最衰都係國安法

換零件失敗

暫時蘋果now cable未見

終於肯死

否認病危

換到滑哂啞

班老婆仔女出黎做大龍鳳，爭產

買定花生

機械人換零件個陣出事

又有新溏心風暴

終於

懷念爸爸❤

source?

最近唔敢入戲院
現在有戲睇了

人嚟
預備筆跡專家

講不出聲，講不出聲

唔可以用新零件組合個新何鴻燊

DR.zola

無資料來源

話時話中國傳統入面，老豆過身，做仔係咪好似話三年唔准嫁娶咁㗎

有幾多封遺書走出黎?

點解換左電都唔得

一日最衰反送中 俾籍口美國唔賣高科技零件俾香港 搞到何生無新零件換而死 何生係呢場黑暴運動中奄奄一息滿身機油的被動受害者

ios 有bugs

今朝先話話認唔到人 下午就死左

葡京風暴
洗唔洗開個盤

呢個可以

花生價格上升

撐左幾年
幾房人努力結婚生日
有冇啲仔趕唔切出世

藍屍黎， 死左唔可惜！

澳門賭業會咩發展日後
會唔會連龍頭大佬都無得做

who fucking cares?

佢好似一半葡萄牙血統？

Wasted!

我對眼就係証據

佢本身就唔係龍頭啦
龍頭俾咗金沙

國安法後第一個死難者

Finally
終於唔駛再睇佢啲「新聞」

佢啲仔女係中國政協喎
即係中國人啦
咁梗係要跟中國嘅傳統啦

RAP

有報

爭身家先好睇

琴日唔係澄清左冇事咩

三房最冇用

香港人會睇
反國安定係溏心風暴呢 真係好期待

咪分2邊
豬嘅本身都唔理政治

有好戲睇啦

BABA

中國傳統 身家歸中共
全部唔洗爭

關我撚事佢又唔係我老豆

冇人想知

抄家

都幾撚慘 比人當玩具

Oh...我真係唔知
Sorry

澳賭王夢中

一人一封

cctai又係度玩情緒勒索文革2.0

迫人一定要講政治唔比講其他野

後面兩個真心on9

佢啲仔女老婆:終於等到今日

賺咁多陰質錢
落18層無間地獄

鴻燊風暴

1954年仲好後生

何老狗賭王又點 咪又係要死 靠人輸錢先可以發達 落地獄啦

事但啦 當佢係台場部獨角獸一樣姐

美國制裁，無晒新零件

之前話幫佢點燈個個師傅呢

驚咗國安法啦